（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

文宣圖

啲收費亭唔係燒晒啦咩?

一定要收費亭先收得錢？

Push

如果通車，呢度啲人又會嬲嬲豬

唔係話通風系統死左？

幾時有人破壞咩？
無後備系統？

【11:09】政務司長張建宗會見記者時表示，紅隧行政大樓內的管制系統，包括通風系統、消防及訊號系統等被嚴重破壞，路政署、食環署和紀律部隊義工已開始清理垃圾和路障，之後警方和消防人員將進入行政大樓蒐證，希望一兩日內完成，再由工程人員搶修，務求盡快重開。

到今天，你可以依然相信政府